寫在「反送中運動」第79天⋯⋯

79天了，就象23/8獅子山上的點點瑩光，雖然微弱，但在眾多的微光之下，也足以劃破香港的天空，並終將其照亮。

詳閱：

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

政府在 #智慧燈柱 方面，有什麼沒有告訴你⋯⋯

［url]